<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="base">
        <!-- What is a launcher -->
        <!-- What is an icon pack -->
        <!-- How do i use an icon pack? -->
        <!-- How do i apply an icon pack? -->
        <!-- How do i see all icons included? -->
        <!-- I can\'t see a complete icon name -->
        <!-- How can i replace icons with an alternate icon? -->
        <!-- How do i request an icon? -->
        <!-- How can i restore remaining Premium Requests after reinstalling the app? -->
        <!-- After restarting my phone, the icon pack is not applied, it restore to defaults? -->
        <!-- Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone? -->
        <!-- I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on app drawer changed? -->
        <!-- What is the \"report bugs\" option? -->
        <!-- My launcher is listed in the google play description, but why isn\'t it included in apply section? -->
        <!-- Wallpaper can\'t be applied, just showing black screen? -->
        <!-- Muzei: How to load downloaded wallpapers only? -->
        <!-- Muzei: I don\'t want to keep downloading wallpapers each time the wallpaper changes? -->
        <!-- Muzei: I only want to use specific wallpapers? -->
        <!-- Why are Read &amp; Write External Storage permission needed? -->
        <!-- Why is Internet permission needed? -->
        <!-- Why is Access Network State permission needed? -->
        <!-- Why is Access Wifi State permission needed? -->
        <!-- Why is Set Wallpaper permission needed? -->
        <!-- Why is Wake Lock Permission needed? -->
    </string-array>
    <string-array name="questions">
        <item>Başlatıcı nedir?</item>
        <item>Simge paketi nedir?</item>
        <item>Bir simge paketini nasıl kullanırım?</item>
        <item>Bir simge paketini nasıl uygularım?</item>
        <item>Dahil edilen tüm simgeleri nasıl görebilirim?</item>
        <item>Tam bir simge adı göremiyorum</item>
        <item>Simgeleri alternatif bir simgeyle nasıl değiştirebilirim?</item>
        <item>Nasıl bir simge isteyebilirim?</item>
        <item>Uygulamayı yeniden yükledikten sonra kalan Premium İstekleri nasıl geri yükleyebilirim?</item>
        <item>Telefonumu yeniden başlattıktan sonra, simge paketi uygulanmadı, neden varsayılanlara geri dönüldü?</item>
        <item>Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone?</item>
        <item>Tüm simgelere dahil olan simgeyi görebiliyorum,
            ama neden uygulama çekmecesinde gerçek simge değişmedi?</item>
        <item>\"Hataları raporla\" seçeneği nedir?</item>
        <item>Başlatıcım Google Play açıklamasında listeleniyor, ancak neden uygulama bölümüne dahil edilmiyor?</item>
        <item>Duvar kağıdı, sadece siyah ekranı göstererek uygulanamaz mı?</item>
        <item>Muzei: Sadece indirilen duvar kağıtlarını nasıl yükleyebilirim?</item>
        <item>Muzei: Duvar kağıdı her değiştiğinde duvar kağıdı indirmeye devam etmek istemiyorum?</item>
        <item>Muzei: Sadece belirli duvar kağıtlarını kullanmak istiyorum?</item>
        <item>Neden Harici Depolama Okuma ve Yazma izni gerekli?</item>
        <item>Neden İnternet izni gerekli?</item>
        <item>Neden Ağ Erişimi Durumu izni gerekli?</item>
        <item>Neden Wi-Fi Erişimi Durumu izni gerekli?</item>
        <item>Neden Duvar Kağıdıgı Ayarla izni gerekli?</item>
        <item>Neden Uyandırma izni gerekli?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>Başlatıcısı, kullanıcıların ana ekranı kişiselleştirmelerine, mobil uygulamaları başlatmalarına,
		    telefon görüşmeleri yapmalarına ve Android cihazlarında diğer görevleri gerçekleştirmelerine olanak sağlayan Android kullanıcı arayüzünün bir parçasıdır.</item>
        <item>Uygulama çekmecesi simgelerinizin görünümünü değiştirecek bir grafik seti</item>
        <item>Özel simge paketlerini destekleyen bir başlatıcıya ihtiyacınız olacak.
            Desteklenen Başlatıcılar Google Play Store açıklamasında listelenmiştir.
            Hangi başlatıcıların kullanılması gerektiği konusunda kafanız karışıksa, \"Uygula\" bölümüne gidin ve oradan yükleyin.</item>
        <item>Gezinme çekmecesini açıp ardından \"Uygula\" yı açabilirsiniz. Başlatıcıyı listeden seçin.
            Başlatıcınız orada listelenmemişse ancak bu simge paketi uyumluysa
            (desteklenen başlatıcılar için Google Play Store açıklamasına bakın),
            simge paketini başlatıcı ayarlarınızdan elle uygulayabilirsiniz.</item>
        <item>Gezinme çekmecesini açıp \"Simgeleri\" açabilirsiniz.</item>
        <item>Sadece simgeye dokunun. Daha büyük görüntü ve tam simge adı ile bir önizleme iletişim kutusu görünecektir.</item>
        <item>Hangi başlatıcı kullandığınıza bağlıdır. Her başlatıcı simge düzenlemeyi desteklemez.
       	    Çoğunlukla bir simgeyi, dokunup basılı tutarak ya da iki kez dokunarak düzenleyebilirsiniz.</item>
        <item>Gezinme çekmecesini açıp \"Simge İsteğini\" açabilirsiniz.</item>
        <item>Gezinme çekmecesini açıp \"Ayarlar\" ardından \"Alımları Geri Yükle\" seçeneğini seçin.
            Yeniden yüklemeden önce Premium İstekleriniz kaldıysanız, geri yüklenir</item>
        <item>Çünkü bu simge paketi SD Karta taşındı, onu dahili belleğe yüklemelisiniz.</item>
        <item>Sorun, büyük simge çözünürlüğünü kullanırken kullandığınız başlatıcıdan gelebilir.
       	    Simge boyutunu% 115 - 120 arasında artırarak düzeltebilirsiniz.
       	    Alternatif olarak, başlatıcınızı değiştirebilirsiniz.</item>
        <item>Ayarları açın, aşağı kaydırın, sonra \"Hataları Bildiri\" seçin.</item>
        <item>\"Hata Bildir\"\, bu arayüz ile ilgili değil simge paketiyle ilgili hataları bildirmek için kullanılır.</item>
        <item>Her başlatıcı doğrudan uygulamayı desteklemez ve bazılarına doğrudan arayüzden erişilemez.
      	    Bu simge paketini ayrı ayrı başlatıcı ayarlarından el ile uygulayabilirsiniz.</item>
        <item>Doğrudan uygulamadan \ \"Duvar Kağıdını Ayarla \" seçeneğini kullandığınızda uygulama önbelleğe indirilir,
      	    daha sonra arayüz uygulaması duvar kağıdını uygulamayı dener. Uygulamak biraz zaman alacak ve aynı zamanda kısa bir süre için çok miktarda RAM\'e de ihtiyaç duyacaktır.
      	    Telefonunuzda duvar kağıdını işlemek için yeterli boş RAM\'e sahip olmadığında \"Siyah Ekran\" hataları görünebilir.
      	    Telefonunuzu yeniden başlatmak bu sorunu çözecektir. Yeniden başlattıktan sonra, telefonunuzda daha fazla RAM mevcut olacaktır.
            Alternatif olarak, indirilen duvar kağıdını Galeri\’nizden açabilir ve oradan duvar kağıdı olarak ayarlayabilirsiniz.</item>
        <item>Muzei\'yi açın, ayarlardan bu simge paketini seçin. Sadece indirilen duvar kağıtlarını yükleme seçeneği göreceksiniz.
            Öncelikle bu arayüzden duvar kağıtları indirmeniz gerekir.</item>
        <item>Duvar kağıdı önceden indirilmişse, telefon hafızasından otomatik olarak yüklenir.
            Muzei duvar kağıdı değiştiğinde indirmeye devam etmeyecek. Öncelikle arayüzden duvar kağıtları indirmeniz gerekir.</item>
        <item>Uygulamanın arayüzünü açın, Muzei\'de kullanmak istediğiniz duvar kağıtlarını indirin.
            Muzei ayarlarını açtıktan sonra Yalnızca İndirilen Duvar Kağıtlarını Yükle\'yi seçin.</item>
        <item>Önbelleği yazmak ve okumak ve simge istek verilerini toplamak için kullanılır.</item>
        <item>Bulut Tabanlı Duvar Kağıtları yüklemek ve bunları indirmek için kullanılır.</item>
        <item>Telefonunuzun internet bağlantısı olup olmadığını kontrol etmek için kullanılır.</item>
        <item>Telefonunuzun Muzei\'den bulut duvar kağıtları yüklemek için bir wifi ile internet bağlantısı olup olmadığını kontrol etmek için kullanılır.</item>
        <item>Doğrudan arayüz uygulamasından duvar kağıtlarını uygulamak için kullanılır.</item>
        <item>Muzei Live Wallpaper tarafından kullanılır</item>
    </string-array>
</resources>
