<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="base">
        <!-- What is a launcher -->
        <!-- What is an icon pack -->
        <!-- How do i use an icon pack? -->
        <!-- How do i apply an icon pack? -->
        <!-- How do i see all icons included? -->
        <!-- I can\'t see a complete icon name -->
        <!-- How can i replace icons with an alternate icon? -->
        <!-- How do i request an icon? -->
        <!-- How can i restore remaining Premium Requests after reinstalling the app? -->
        <!-- After restarting my phone, the icon pack is not applied, it restore to defaults? -->
        <!-- Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone? -->
        <!-- I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on app drawer changed? -->
        <!-- What is the \"report bugs\" option? -->
        <!-- My launcher is listed in the google play description, but why isn\'t it included in apply section? -->
        <!-- Wallpaper can\'t be applied, just showing black screen? -->
        <!-- Muzei: How to load downloaded wallpapers only? -->
        <!-- Muzei: I don\'t want to keep downloading wallpapers each time the wallpaper changes? -->
        <!-- Muzei: I only want to use specific wallpapers? -->
        <!-- Why are Read &amp; Write External Storage permission needed? -->
        <!-- Why is Internet permission needed? -->
        <!-- Why is Access Network State permission needed? -->
        <!-- Why is Access Wifi State permission needed? -->
        <!-- Why is Set Wallpaper permission needed? -->
        <!-- Why is Wake Lock Permission needed? -->
    </string-array>
    <string-array name="questions">
        <item>Co je to spouštěč?</item>
        <item>Co je to balíček ikon?</item>
        <item>Jak můžu používat balíček ikon?</item>
        <item>Jak můžu aplikovat balíček ikon?</item>
        <item>Jak zobrazím všechny zahrnuté ikony?</item>
        <item>Nevidím úplný název ikony</item>
        <item>Jak můžu nahradit stávající ikony ikonou alternativní?</item>
        <item>Jak mám vytvořit požadavek na další ikony?</item>
        <item>Jak můžu obnovit zbývající prémiové požadavky po reinstalaci aplikace?</item>
        <item>Po restartování telefonu se balíček ikon neaplikuje, použijí se ikony výchozí?</item>
        <item>Proč vypadají ikony v mém telefonu zubaté nebo jinak deformované?</item>
        <item>Vidím ikonu obsaženou ve všech ikonách,
            ale proč se nezmění skutečná ikona v seznamu aplikací?</item>
        <item>Co se skrývá pod možností \"nahlásit chybu\"?</item>
        <item>Můj spouštěč je uveden v popisu Obchodu Play, ale proč není zahrnut v sekci \"použít\"?</item>
        <item>Tapetu nelze použít, pouze zobrazuje černou obrazovku?</item>
        <item>Muzei: Jak načíst pouze stažené tapety?</item>
        <item>Muzei: Nechci stahovat tapety pokaždé, když se tapeta změní?</item>
        <item>Muzei: Chci použít pouze konkrétní tapety?</item>
        <item>Proč je zapotřebí oprávnění ke čtení a zápisu do externího úložiště?</item>
        <item>Proč je vyžadováno připojení k Internetu?</item>
        <item>Proč je vyžadováno oprávnění přístupu k sítí?</item>
        <item>Proč je vyžadováno oprávnění přístupu k Wi-Fi?</item>
        <item>Proč je vyžadováno oprávnění k nastavení tapety?</item>
        <item>Proč je vyžadováno oprávnění k zakázání režimu spánku?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>Spouštěč je součástí uživatelského rozhraní systému Android, které umožňuje uživatelům přizpůsobit si domovskou obrazovku,
            spouštět aplikace, uskutečňovat telefonní hovory a provádět další úkoly na zařízeních Android.</item>
        <item>Sbírka grafiky, která změní vzhled ikon v seznamu aplikací</item>
        <item>Budete potřebovat spouštěč, který podporuje vlastní balíčky ikon.
            Podporované spouštěče jsou uvedeny v popisu Obchodu Play.
            Pokud jste zmateni, které spouštěče by měly být použity, přejděte do sekce \"Použít\", pak nainstalujte.</item>
        <item>Můžete otevřít navigační panel a poté otevřít \"Použít\". Vyberte svůj spouštěč ze seznamu.
            Pokud zde není uveden váš spouštěč, ale tato sada ikon je s ním kompatibilní
            (pro podporované spouštěče se podívejte na popis v Obchodu Play),
            můžete balíček ikon použít ručně z nastavení spouštěče.</item>
        <item>Můžete otevřít navigační panel a poté otevřít \"Ikony\"</item>
        <item>Stačí klepnout na ikonu. Dialog náhledu se zobrazí s větším obrázkem a celým názvem ikony.</item>
        <item>Záleží na tom, který spouštěč jste použili. Ne každý spouštěč podporuje úpravy ikon.
       	    Většinou můžete upravit ikonu klepnutím a přidržením nebo dvojitým klepnutím na ni.</item>
        <item>Můžete otevřít navigační panel a poté otevřít \"Žádost o ikony\".</item>
        <item>Můžete otevřít navigační panel, poté otevřít \"Nastavení\" a vybrat \"Obnovit nákupy\".
            Pokud jste před opětovnou instalací měli zbývající prémiové požadavky, budou obnoveny.</item>
        <item>K tomu došlo, protože sada ikon byla přesunuta na SD kartu. Měli byste ji nainstalovat do vnitřního úložiště.</item>
        <item>Problém může pocházet ze spouštěče, který jste použili při zpracování rozlišení velkých ikon.
       	    Můžete to opravit zvýšením velikosti ikony na 115 – 120%.
       	    Případně můžete změnit spouštěč.</item>
        <item>Otevřete nastavení, přesuňte se dolů a vyberte \"Nahlásit chyby\".</item>
        <item>\"Nahlásit chyby\" se používá k hlášení chyb souvisejících s balíčkem ikon, ne s hlavním panelem.</item>
        <item>Ne každý spouštěč podporuje přímé použití a některé z nich nemohou být přístupné přímo z hlavního panelu.
      	    Tento balíček ikon můžete použít ručně z jednotlivých nastavení spouštěče.</item>
        <item>Když \"Nastavíte tapetu\" přímo z aplikace, bude stažena do mezipaměti,
      	    pak se ji aplikace v hlavním panelu pokusí použít. Aplikaci bude nějakou dobu trvat a také bude potřebovat obrovské množství RAM po krátkou dobu.
      	    Chyba \"Černá obrazovka\" se může objevit, protože váš telefon nemá dostatek volné RAM ke zpracování tapety.
      	    Restartování telefonu tento problém vyřeší. Po restartu bude mít váš telefon k dispozici více RAM.
            Staženou tapetu můžete také otevřít v galerii a odtud ji nastavit.</item>
        <item>Otevřete Muzei, vyberte tuto sadu ikon. Uvidíte možnost \"načíst pouze stažené tapety\".
            Nejprve si budete muset stáhnout tapety z hlavního panelu.</item>
        <item>Pokud je tapeta již stažena, automaticky se načte z paměti telefonu.
            Muzei nebude nic stahovat, když se změní tapeta. Nejprve si budete muset stáhnout tapety z hlavního panelu.</item>
        <item>Otevřete hlavní panel, stáhněte si tapety, které chcete použít v Muzei.
            Otevřete nastavení Muzei, poté vyberte \"Načíst pouze stažené tapety\".</item>
        <item>Používá se pro zápis a čtení mezipaměti a shromažďování údajů o žádost o ikony.</item>
        <item>Používá se k načtení tapet z cloudu a jejich stažení.</item>
        <item>Používá se ke kontrole, zda je váš telefon připojen k Internetu nebo ne.</item>
        <item>Používá se ke kontrole, zda je váš telefon připojen k Wi-Fi nebo ne, k načtení cloudových tapet z Muzei.</item>
        <item>Používá se k použití tapet přímo z hlavního panelu aplikace.</item>
        <item>Toto oprávnění je požadováno Živou tapetou Muzei</item>
    </string-array>
</resources>
