<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="base">
        <!-- What is a launcher -->
        <!-- What is an icon pack -->
        <!-- How do i use an icon pack? -->
        <!-- How do i apply an icon pack? -->
        <!-- How do i see all icons included? -->
        <!-- I can\'t see a complete icon name -->
        <!-- How can i replace icons with an alternate icon? -->
        <!-- How do i request an icon? -->
        <!-- How can i restore remaining Premium Requests after reinstalling the app? -->
        <!-- After restarting my phone, the icon pack is not applied, it restore to defaults? -->
        <!-- Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone? -->
        <!-- I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on app drawer changed? -->
        <!-- What is the \"report bugs\" option? -->
        <!-- My launcher is listed in the google play description, but why isn\'t it included in apply section? -->
        <!-- Wallpaper can\'t be applied, just showing black screen? -->
        <!-- Muzei: How to load downloaded wallpapers only? -->
        <!-- Muzei: I don\'t want to keep downloading wallpapers each time the wallpaper changes? -->
        <!-- Muzei: I only want to use specific wallpapers? -->
        <!-- Why are Read &amp; Write External Storage permission needed? -->
        <!-- Why is Internet permission needed? -->
        <!-- Why is Access Network State permission needed? -->
        <!-- Why is Access Wifi State permission needed? -->
        <!-- Why is Set Wallpaper permission needed? -->
        <!-- Why is Wake Lock Permission needed? -->
    </string-array>
    <string-array name="questions">
        <item>Apa itu peluncur?</item>
        <item>Apa itu paket ikon?</item>
        <item>Bagaimana cara menggunakan paket ikon?</item>
        <item>Bagaimana cara menerapkan paket ikon?</item>
        <item>Bagaimana cara melihat semua ikon yang disertakan?</item>
        <item>Saya tidak dapat melihat nama ikon secara lengkap</item>
        <item>Bagaimana cara menimpa ikon dengan alternatif ikon?</item>
        <item>Bagaimana cara memesan ikon?</item>
        <item>Bagaimana cara memulihkan Pesanan Premium setelah menginstal ulang aplikasi?</item>
        <item>Setelah memulai ulang perangkat, paket ikon tidak lagi diterapkan, kembali seperti semula?</item>
        <item>Kenapa ikon di perangkat saya terlihat bergerigi atau buram?</item>
        <item>Saya dapat melihat ikon yang disertakan di semua ikon, tetapi kenapa ikon di laci aplikasi tidak berubah?</item>
        <item>Apa itu opsi \"laporkan masalah\"?</item>
        <item>Peluncur saya terdaftar dalam deskripsi google play, tetapi kenapa tidak disertakan di bagian opsi terapkan?</item>
        <item>Wallpaper tidak dapat di terapkan, hanya menampilkan layar hitam?</item>
        <item>Muzei: Bagaimana cara memuat wallpaper yang terunduh saja?</item>
        <item>Muzei: Saya tidak ingin terus mengunduh wallpaper setiap kali wallpaper berubah?</item>
        <item>Muzei: Saya hanya ingin menggunakan wallpaper yang spesifik?</item>
        <item>Mengapa izin Membaca &amp; Menulis Penyimpanan Eksternal diperlukan?</item>
        <item>Mengapa izin Internet diperlukan?</item>
        <item>Mengapa izin Akses Status Jaringan diperlukan?</item>
        <item>Mengapa izin Akses Status Wifi diperlukan?</item>
        <item>Mengapa izin Mengatur Wallpaper diperlukan?</item>
        <item>Mengapa izin Terjaga diperlukan?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>Peluncur adalah bagian dari antar muka Android yang memungkinkan pengguna dapat menyesuaikan layar beranda, menjalankan aplikasi seluler, membuat panggilan telepon, dan melakukan aktivitas lain pada perangkat Android.</item>
        <item>Seperangkat set grafis dapat mengubah tampilan ikon laci aplikasi anda</item>
        <item>Anda akan membutuhkan sebuah peluncur yang mendukung kostum paket ikon.
Peluncur yang di dukung terdaftar pada deskripsi Play store.
Jika anda bingung peluncur mana yang sedang anda gunakan, pergi saja ke menu \"Terapkan\", lalu instal dari sana.</item>
        <item>Anda dapat membuka panel navigasi lalu buka \"Terapkan\". Pilih peluncur dari daftar tersebut.
Jika peluncur anda tidak ada dalam daftar tersebut, tetapi paket ikon ini kompatibel dengannya.
(lihat pada deskripsi Google Play Store untuk peluncur yang di dukung),
anda dapat menerapkan paket ikon secara manual melalui pengaturan peluncur anda.</item>
        <item>Anda dapat membuka panel navigasi lalu buka \"Ikon\"</item>
        <item>Tinggal sentuh ikon, Sebuah dialog pratinjau akan muncul dengan gambar besar dan nama lengkap ikon.</item>
        <item>Itu tergantung peluncur mana yang anda gunakan. Tidak setiap peluncur mendukung modifikasi ikon.
Biasanya anda dapat mengedit sebuah ikon dengan menyentuh &amp; menahan ikon atau menyentuhnya secara double.</item>
        <item>Anda dapat membuka panel navigasi lalu buka \"Pesan Ikon\".</item>
        <item>Anda dapat membuka panel navigasi lalu buka \"Pengaturan\", pilih \"Pulihkan pembelian\".
Jika anda memiliki Pesanan Premium sebelum menginstal ulang, mereka akan dipulihkan.</item>
        <item>Ini terjadi karena paket ikon ini telah di pindah ke Kartu SD, anda harus menginstalnya di memori internal.</item>
        <item>Masalahnya mungkin datang dari peluncur yang anda gunakan ketika menangani ikon dengan resolusi tinggi.
Anda dapat memperbaikinya dengan meningkatkan ukuran ikon 115 - 120%.
Alternatif lainnya coba ganti peluncur anda.</item>
        <item>Buka pengaturan, gulir ke bawah, lalu pilih \"Laporkan Masalah\".</item>
        <item>\"Laporkan Masalah\" itu digunakan untuk melaporkan masalah terkait paket ikon, dan bukan terkait dashboard.</item>
        <item>Tidak setiap peluncur mendukung terapkan langsung, dan beberapa diantaranya tidak dapat di akses secara langsung dari dashboard.
Anda dapat terapkan paket ikon secara manual melalui menu pengaturan peluncur masing-masing.</item>
        <item>Ketika anda \"Mengatur Wallpaper\" secara langsung dari aplikasi, tindakan ini akan mengunduh ke bagian cache,
lalu aplikasi dashboard akan mencoba menerapkan. Menerapkannya membutuhkan waktu beberapa saat dan juga membutuhkan jumlah RAM yang besar untuk proses lebih cepat.
Eror \"Layar Hitam\" mungkin terjadi karena RAM pada perangkat tidak memiliki ruang bebas yang cukup untuk memproses wallpaper.
Mulai ulang telepon anda akan menyelesaikan masalah ini. Setelah memulai ulang, telepon anda akan memiliki lebih banyak ruang RAM yang tersedia.
Alternatif lainnya, anda dapat membuka wallpaper yang sudah di unduh melalui Galeri dan mengatur wallpaper dari sana.</item>
        <item>Buka muzei, pilih paket ikon ini, pengaturan. Anda akan melihat opsi untuk memuat wallpaper yang sudah diunduh saja.
Pertama kali anda harus mengunduh wallpaper dari dashboard.</item>
        <item>Jika sebuah wallpaper sudah di unduh, itu akan di muat dari memori telepon anda secara otomatis.
Muzei tidak akan terus mengunduh ketika wallpaper berubah. Pertama kali anda harus mengunduh wallpaper dari dashboard.</item>
        <item>Buka Dashboard, unduh wallpaper yang anda ingin gunakan di Muzei.
Buka pengaturan Muzei, lalu pilih Muat Wallpaper Terunduh Saja.</item>
        <item>Itu digunakan untuk menulis &amp; membaca cache, dan mengumpulkan data ikon pesanan.</item>
        <item>Itu digunakan untuk memuat Wallpaper berbasis Cloud &amp; mengunduhnya.</item>
        <item>Itu digunakan untuk memeriksa apakah telepon anda memiliki koneksi internet atau tidak.</item>
        <item>Itu digunakan untuk memeriksa telepon anda apakah memiliki koneksi internet ke wifi atau tidak, untuk memuat wallpaper cloud dari Muzei.</item>
        <item>Itu digunakan untuk menerapkan wallpaper secara langsung dari aplikasi dashboard.</item>
        <item>Itu diperlukan oleh Muzei Live Wallpaper</item>
    </string-array>
</resources>
