<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="base">
        <!-- What is a launcher -->
        <!-- What is an icon pack -->
        <!-- How do i use an icon pack? -->
        <!-- How do i apply an icon pack? -->
        <!-- How do i see all icons included? -->
        <!-- I can\'t see a complete icon name -->
        <!-- How can i replace icons with an alternate icon? -->
        <!-- How do i request an icon? -->
        <!-- How can i restore remaining Premium Requests after reinstalling the app? -->
        <!-- After restarting my phone, the icon pack is not applied, it restore to defaults? -->
        <!-- Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone? -->
        <!-- I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on app drawer changed? -->
        <!-- What is the \"report bugs\" option? -->
        <!-- My launcher is listed in the google play description, but why isn\'t it included in apply section? -->
        <!-- Wallpaper can\'t be applied, just showing black screen? -->
        <!-- Muzei: How to load downloaded wallpapers only? -->
        <!-- Muzei: I don\'t want to keep downloading wallpapers each time the wallpaper changes? -->
        <!-- Muzei: I only want to use specific wallpapers? -->
        <!-- Why are Read &amp; Write External Storage permission needed? -->
        <!-- Why is Internet permission needed? -->
        <!-- Why is Access Network State permission needed? -->
        <!-- Why is Access Wifi State permission needed? -->
        <!-- Why is Set Wallpaper permission needed? -->
        <!-- Why is Wake Lock Permission needed? -->
    </string-array>
    <string-array name="questions">
        <item>Какво е лаунчер?</item>
        <item>Какво е пакет с икони?</item>
        <item>Как да използвате пакет с икони?</item>
        <item>Как да приложите пакета с икони?</item>
        <item>Как да видя всички включени икони?</item>
        <item>Не мога да видя пълното име на иконата</item>
        <item>Как мога да заменя икона с алтернативна икона?</item>
        <item>Как мога да направя заявка за икона?</item>
        <item>Как мога да възстановя Платената Заявка след преинсталиране на приложението?</item>
        <item>След рестартиране на телефонът ми, пакетът с икони не се прилага, той се възстановява по подразбиране. Какво да правя?</item>
        <item>Защо иконите изглеждат размазани или пикселирани на моя телефон?</item>
        <item>Виждам иконата, включена във всички икони, но защо не е променена действителната икона в чекмеджето на приложението?</item>
        <item>Каква е опцията \"доклад за грешки\"?</item>
        <item>Моят лаунчер е посочен в описанието на приложението в Google, но защо не е включен в раздела за прилагане?</item>
        <item>Тапетът не може да се приложи, показва само черен екран?</item>
        <item>Muzei: Как да зареждате само изтеглени тапети?</item>
        <item>Muzei: Не искам да продължа да тегля тапети всеки път, когато тапетът се промени?</item>
        <item>Muzei: Искам да използвам само конкретни тапети?</item>
        <item>Защо са необходими разрешение за четене и запис на външно съхранение?</item>
        <item>Защо е необходимо разрешение за интернет?</item>
        <item>Защо е необходимо разрешение за състояние на мрежата ?</item>
        <item>Защо е необходимо разрешение за достъп до Wifi ?</item>
        <item>Защо е необходимо разрешение за задаване на Wallpaper?</item>
        <item>Защо е необходимо разрешение за Wake Lock?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>Лаунчер е частта от потребителския интерфейс на Андроид, която позволява на потребителите да персонализират началния екран, да стартират мобилни приложения, да извършват телефонни обаждания и да изпълняват други задачи на устройства с Андроид.</item>
        <item>Набор графики, които ще променят външния вид на иконите на чекмеджето на приложението ви</item>
        <item>Ще ви е необходим лаунчер, който поддържа персонализирани пакети с икони.  Поддържаните лаунчери са изброени в описанието на приложението в Google Play магазина.  Ако се объркате кой лаунчер трябва да използвате, просто отидете в секцията \"Прилагане\", след което инсталирайте желания лаунчер.</item>
        <item>Можете да отворите чекмеджето за навигация и след това да отворите „Прилагане“.  Изберете вашия лаунчер от списъка.  Ако вашият лаунчер не е посочен там, но този пакет с икони е съвместим с него (вижте в описанието на приложението в  Google Play магазин за поддържаните лаунчери), можете да приложите пакета с икони ръчно от настройките на лаунчера.</item>
        <item>Можете да отворите чекмеджето за навигация и след това да отворите категорията „Икони“</item>
        <item>Просто докоснете иконата.  Ще се появи диалогов прозорец за преглед с по-голямо изображение и пълно име на иконата.</item>
        <item>Зависи кой лаунчер  използвате.  Не всеки лаунчер поддържа редактиране на икони.  Най-често можете да редактирате икона, като докоснете и задържите иконата.</item>
        <item>Можете да отворите чекмеджето за навигация, след което да отворите „Заявка за икони“.</item>
        <item>Можете да отворите чекмеджето за навигация, след което да отворите „Настройки“, да изберете „Възстановяване на покупките“.  Ако сте имали останали Платени заявки преди преинсталиране, те ще бъдат възстановени.</item>
        <item>Това се случва, защото  пакета с икони е бил преместен на SD картата, трябва да го инсталирате във вътрешната памет.</item>
        <item>Проблемът може да дойде от лаунчера, който  използвате, ако в настройките е зададена твърде голяма разделителна способност.  Можете да го поправите, като увеличите размера на иконата до 115 - 120%.  Като алтернатива можете да смените лаунчера.</item>
        <item>Отворете настройките, превъртете надолу и след това изберете „Съобщи за грешки“.</item>
        <item>\"Докладвай Грешки\" се използва за докладване на грешки, свързани с пакета с икони, а не с таблото за управление.</item>
        <item>Не всички лаунчери поддържат директно прилагане,някои от тях не могат да бъдат достъпни директно от таблото за управление.  Можете да приложите ръчно този пакет с икони от отделните настройки на лаунчера,който използвате.</item>
        <item>Когато \"Зададете Тапет\" директно от приложението, той ще бъде изтеглен в кеша, след което приложението на таблото ще се опита да го приложи.  Задаването на тапета ще отнеме известно време, и също така се нуждае от огромно количество оперативна памет за кратък период от време.  Възможно е да се появят грешки в „Черен екран“, защото телефонът ви няма достатъчно свободна RAM памет, за да обработи тапета.  Рестартирането на телефона ви ще отстрани този проблем.  След рестартиране телефонът ви ще има на разположение повече RAM памет.  Освен това можете да отворите изтегления тапет от вашата Галерия и да го зададете като тапет от там.</item>
        <item>Отворете muzei, изберете този пакет с икони, настройки.  Ще видите опция за зареждане само на изтеглени тапети.  Първо ще трябва да изтеглите тапети от таблото за управление.</item>
        <item>Ако тапетът вече е изтеглен, той ще се зареди автоматично от паметта на вашия телефон.  Muzei няма да продължи да го изтегля, когато тапетът се промени.  Първо ще трябва да изтеглите тапети от таблото за управление.</item>
        <item>Отворете таблото за управление, изтеглете тапети, които искате да използвате в Muzei.  Отворете настройките на Muzei, след това изберете- Зареди свалените тапети.</item>
        <item>Използва се за писане и четене на кеш и събиране на данни за заявките за икони.</item>
        <item>Използва се за зареждане на тапети, базирани на облак, и изтеглянето им.</item>
        <item>Използва се за проверка дали телефонът ви има интернет връзка или не.</item>
        <item>Използва се за проверка дали телефонът ви има интернет връзка към wifi или не, за да зареди облачни тапети от Muzei.</item>
        <item>Използва се за прилагане на тапети директно от приложението на таблото.</item>
        <item>Използва се от Muzei Live Wallpaper</item>
    </string-array>
</resources>
