<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="base">
        <!-- What is a launcher -->
        <!-- What is an icon pack -->
        <!-- How do i use an icon pack? -->
        <!-- How do i apply an icon pack? -->
        <!-- How do i see all icons included? -->
        <!-- I can\'t see a complete icon name -->
        <!-- How can i replace icons with an alternate icon? -->
        <!-- How do i request an icon? -->
        <!-- How can i restore remaining Premium Requests after reinstalling the app? -->
        <!-- After restarting my phone, the icon pack is not applied, it restore to defaults? -->
        <!-- Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone? -->
        <!-- I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on app drawer changed? -->
        <!-- What is the \"report bugs\" option? -->
        <!-- My launcher is listed in the google play description, but why isn\'t it included in apply section? -->
        <!-- Wallpaper can\'t be applied, just showing black screen? -->
        <!-- Muzei: How to load downloaded wallpapers only? -->
        <!-- Muzei: I don\'t want to keep downloading wallpapers each time the wallpaper changes? -->
        <!-- Muzei: I only want to use specific wallpapers? -->
        <!-- Why are Read &amp; Write External Storage permission needed? -->
        <!-- Why is Internet permission needed? -->
        <!-- Why is Access Network State permission needed? -->
        <!-- Why is Access Wifi State permission needed? -->
        <!-- Why is Set Wallpaper permission needed? -->
        <!-- Why is Wake Lock Permission needed? -->
    </string-array>
    <string-array name="questions">
        <item>Mi az a - Launcher - kezdőképernyő indító?</item>
        <item>Mi az az - Icon Pack - ikon csomag?</item>
        <item>Hogyan tudom hsználni az ikon csomagot?</item>
        <item>Hogyan alkalmazhatom az ikoncsomagot?</item>
        <item>Hogyan láthatom a ikoncsomag összes ikonját?</item>
        <item>Nem látom néhány ikon teljes nevét</item>
        <item>Hogyan helyettesíthetem az ikonokat alternatív ikonokkal?</item>
        <item>Hogyan kérhetek egy ikont?</item>
        <item>Hogyan állíthatom vissza a fennmaradó Premium Icon kéréseimet az alkalmazás újratelepítése után?</item>
        <item>A telefon újraindítása után az Icon Pack már nem kerül alkalmazásra. Visszaáll az alapértelmezett értékekre?</item>
        <item>Miért pixelesek és szögleteek az ikonok a telefonomon?</item>
        <item>Úgy látom, hogy az ikon elérhető. Miért nem változik meg az ikon az alkalmazáslistában?</item>
        <item>Mi az a  \"hiba jelentése\" opció?</item>
        <item>A Launcherem szerepel a Google Play leírásában, de miért nem szerepel a telepített Launcherek között?</item>
        <item>A háttérképet nem tudom alkalmazni és csak egy fekete képernyő jelenik meg.</item>
        <item>Muzei: Hogyan tölthetek be csak letöltött háttérképeket?</item>
        <item>Muzei: Nem szeretném mindig letölteni a háttérképeket, mert mindig megváltoznak.</item>
        <item>Muzei: Csak konkrét háttéreket szeretnék használni.</item>
        <item>Miért kell engedélyeznem a külső tárhely írását és olvasását?</item>
        <item>Miért kell engedélyeznem az internet használatát?</item>
        <item>Miért van szükség a hálózati kapcsolatra vonatkozó információk gyűjtésére?</item>
        <item>Miért van szükség a WiFi hálózatokra vonatkozó információk gyűjtésére?</item>
        <item>Miért van szükség engedélyre a háttérkép beállításához?</item>
        <item>Miért van szükség a készenléti mód kikapcsolására vonatkozó engedélyek megadására?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>A Launcher az Android felhasználói felületének az a része, amely lehetővé teszi a kezdőképernyő testreszabását, alkalmazások indítását, hívások kezdeményezését és egyéb feladatok végrehajtását az Android eszközökön.</item>
        <item>Olyan grafikai csomagok, amelyek megváltoztatják az ikonok megjelenítését az alkalmazáslistában.</item>
        <item>Egy olyan Launcherre van szükséged, amely támogatja az egyedi ikoncsomagok alkalmazását. A támogatott Launcherek a Play Áruház leírásában találhatók. Ha nem tudjod, hogy melyik indító használható, akkor egyszerűen telepítsd a Play Áruházból az \ "Alkalmaz \" menüpont alatt található támogatott Launcherek egyikét.</item>
        <item>A navigációs fülön nyisd meg az \"Alkalmaz \" menüpontot, keresd meg a Launchert, amit használsz és kattints rá, majd a felugró ablakban engedélyezd az ikontéma használatát. Ha a Launchered nem szerepel a listán, de ez az ikoncsomag kompatibilis vele
(A kompatibilis indító a Google Play leírásában látható),
akkor az ikoncsomagot manuálisan kell beállítanod a Launcher beállításaiban.</item>
        <item>A navigációs fülön nyisd meg az \"Ikonok \" menüpontot.</item>
        <item>Kattints az ikonra ezután látni fogod, hogy megjelenik egy előnézet nagyobb képpel és az ikon teljes nevével.</item>
        <item>Ez attól függ, hogy melyik Launchert használod. Nem minden indító támogatja az ikonok szerkesztését.
Egy ikont általában úgy tudsz szerkeszteni, hogy lenyomva tartod, vagy duplán kattintasz rá, majd a felugró szerkesztő ablakban tudod szerkeszteni és esetleg átnevezni</item>
        <item>A navigációs fülön nyisd meg az \"Ikonok kérése\" menüpontot, , majd itt válaszd ki, hogy milyen ikont szeretnél kérni.</item>
        <item>A navigációs fülön nyisd meg a \"Beállítások\" menüpontot, majd itt válaszd ki a \"Vásárlások visszaállítása \" lehetőséget.
Ha a visszaállítás előtt prémium csomaggal rendelkeztél, az autómatikusan visszaáll.</item>
        <item>Ez azért történt, mert az ikoncsomag át lett helyezve az SD-kártyára. A belső tárhelyre kell telepíteni.</item>
        <item>A probléma abból származhat, hogy a Launcher nem teljesen kompatibilis az ikoncsomaggal, amelynek az alkalmazásuk után  nagy felbontását kellene eredményezni.
Megoldást jelent a problémára, ha az ikonok méretét 115-120% -ra állítod, vagy próbálj ki egy másik Launchert.</item>
        <item>Nyisd meg a beállításokat, görgess lefelé, majd válaszd ki  a \"Hiba jelentése\" lehetőséget.</item>
        <item>A \"Hiba jelentése\" az ikoncsomaggal és az irányítópulttal kapcsolatos hibák jelentésére szolgál.</item>
        <item>Nem minden Launcher támogatja a közvetlen alkalmazást, és néhányat nem lehet megnyitni az irányítópultról.
Az ikoncsomagot manuálisan kell alkalmaznod a Launcher beállításaiban.</item>
        <item>Ha háttérképet állítasz be az alkalmazásból, akkor az letöltésre kerül a gyorsítótárba
és az irányítópult alkalmazás megpróbálja használni. Az alkalmazás eltart egy ideig, és rövid ideig nagy mennyiségű RAM-ot fogyaszt.
Fekete képernyő jelenhet meg, mert a telefon nem rendelkezik elegendő RAM-mal.
A készülék újraindítása megoldja a problémát. Az újraindítás után az eszközön ismét több RAM áll rendelkezésre.
Ellenkező esetben töltd le a háttérképet, majd a galériából vag a Launcher beállításaiban állítsd be manuálisan a kívánt háttérképet.</item>
        <item>Nyisd meg a Muzei-t, válaszd ki az Ikoncsomagot, majd a Beállítások lehetőséget. Itt találsz olyan opciót, hogy az alkalmazás csak letöltött háttérképeket töltse be.
Fontos, hogy először mindenképpen le kell töltenie a kívánt háttérképeket.</item>
        <item>Ha egy háttérképet már letöltöttél, az automatikusan betöltődik a készülék memóriájából.
A Muzei nem fogja mégegyszer letölteni, amikor a háttérkép megváltozik.
Fontos, hogy először mindenképpen le kell töltenie a kívánt háttérképeket.</item>
        <item>Nyisd meg az irányítópultot, majd töltsd le a Muzei-ban használni kívánt háttérképeket.
Nyisd meg a Muzei beállításokat és válaszd a csak a letöltött háttérképek betöltése lehetőséget.</item>
        <item>A gyorsítótár olvasására és írására, valamint az ikonkérésből történő adatok gyűjtésére szolgál.</item>
        <item>Azért, mert a háttérképek betöltéséhez és letöltéséhez az alkalmazás a felhő szolgáltatásait használja, így mindeképp szükség van internet kapcsolatra.</item>
        <item>Ez egy vizsgálat, amely arra szolgál, hogy a szolgáltatások használatához a készüléked rendelkezik-e internetkapcsolattal.</item>
        <item>Ez a vizsgálat azért szükséges, hogy a készülék WiFi hálózaton csatlakozik-e az internetre, hogy a Muzei felhő háttérképei letölthetők legyenek.</item>
        <item>Erre azért van szükség, hogy a háttérképet közvetlenül az alkalmazás Irányítópultjából alkalmazni tudjuk.</item>
        <item>Ez az engedély a Muzei élő háttérkép alkalmazás miatt szükséges.</item>
    </string-array>
</resources>
