<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="base">
        <!-- What is a launcher -->
        <!-- What is an icon pack -->
        <!-- How do i use an icon pack? -->
        <!-- How do i apply an icon pack? -->
        <!-- How do i see all icons included? -->
        <!-- I can\'t see a complete icon name -->
        <!-- How can i replace icons with an alternate icon? -->
        <!-- How do i request an icon? -->
        <!-- How can i restore remaining Premium Requests after reinstalling the app? -->
        <!-- After restarting my phone, the icon pack is not applied, it restore to defaults? -->
        <!-- Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone? -->
        <!-- I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on app drawer changed? -->
        <!-- What is the \"report bugs\" option? -->
        <!-- My launcher is listed in the google play description, but why isn\'t it included in apply section? -->
        <!-- Wallpaper can\'t be applied, just showing black screen? -->
        <!-- Muzei: How to load downloaded wallpapers only? -->
        <!-- Muzei: I don\'t want to keep downloading wallpapers each time the wallpaper changes? -->
        <!-- Muzei: I only want to use specific wallpapers? -->
        <!-- Why are Read &amp; Write External Storage permission needed? -->
        <!-- Why is Internet permission needed? -->
        <!-- Why is Access Network State permission needed? -->
        <!-- Why is Access Wifi State permission needed? -->
        <!-- Why is Set Wallpaper permission needed? -->
        <!-- Why is Wake Lock Permission needed? -->
    </string-array>
    <string-array name="questions">
        <item>লঞ্চার কি?</item>
        <item>আইকন প্যাক কি?</item>
        <item>কিভাবে একটি আইকন প্যাক ব্যবহার করতে পারি?</item>
        <item>কিভাবে একটি আইকন প্যাক প্রয়োগ করব?</item>
        <item>কিভাবে সংযুক্ত সবগুলো আইকন দেখতে পারি?</item>
        <item>আইকনের পুরো নাম দেখতে পাচ্ছিনা</item>
        <item>আমি কিভাবে এই আইকন টি বিকল্প আইকন দ্বারা প্রতিস্থাপন করতে পারি?</item>
        <item>কিভাবে আইকনের জন্য অনুরোধ জানাব?</item>
        <item>কিভাবে আমি প্রিমিয়াম অনুরোধ গুলো পুনর্বহাল করবো অ্যাপ আবার ইনস্টল করার পর?</item>
        <item>ফোন রিস্টার্ট করার পর, আইকন প্যাক প্রয়োগ হয় নি, পূর্বাবস্থায় আছে?</item>
        <item>কেন আমার ফোনে আইকন আঁটসাঁট অথবা ভাঙা দেখায়?</item>
        <item>আমি সবগুলো আইকন দেখতে পাচ্ছি, কিন্তু অ্যাপ ড্রয়ারে আসল আইকন গুলো পরিবর্তন হচ্ছে না?</item>
        <item>\"বাগ রিপোর্ট করুন\" অপশনটি কি?</item>
        <item>কেন আমার লঞ্চার টি গুগল প্লে এর বর্ণনায় আছে কিন্তু প্রয়োগ সেকশনে নেই?</item>
        <item>ওয়ালপেপার টি প্রয়োগ করা যায় না, শুধু কালো পর্দা দেখায়?</item>
        <item>মুজ্যেই: কিভাবে শুধু ডাউনলোড করা ওয়ালপেপার লোড করা যায়?</item>
        <item>মুজ্যেই: প্রত্যেকবার ওয়ালপেপার পরিবর্তন করার সময় আমি ওয়ালপেপার ডাউনলোড করতে চাই না?</item>
        <item>মুজ্যেই: আমি শুধু নির্দিষ্ট ওয়ালপেপার ব্যবহার করতে চাই?</item>
        <item>কেন ব্যাহ্যিক স্মৃতিতে লিখতে এবং পড়তে পারার অনুমতি প্রয়োজন হয়?</item>
        <item>কেন ইন্টারনেট ব্যবহারের অনুমতি প্রয়োজন হয়?</item>
        <item>কেন নেটওয়ার্কের অবস্থার অনুমতি প্রয়োজন হয়?</item>
        <item>কেন ওয়াই ফাই ব্যবহার করার অনুমতি প্রয়োজন হয়?</item>
        <item>কেন ওয়ালপেপার সেট করার অনুমতি প্রয়োজন হয়?</item>
        <item>কেন ওয়েক লকের অনুমতি প্রয়োজন হয়?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>লঞ্চার হচ্ছে অ্যান্ড্রয়েড ব্যবহারকারীর ইন্টারফেস এর অংশ যা ব্যবহারকারীকে নীড় পর্দা কাস্টমাইজ করতে, অ্যাপ লঞ্চ করতে, কল করতে এবং অন্যান্য কাজ সারতে দেয়।</item>
        <item>একসেট গ্রাফিক্স যা আপনার অ্যাপের চেহারা বদলে দেবে</item>
        <item>আপনার একটি লঞ্চার প্রয়োজন হবে যেটি আইকন প্যাক সমর্থন করে। সমর্থিত নিচে প্লে স্টোর বর্ণনায় তালিকাভুক্ত আছে। আপনি যদি নিশ্চিত না থাকেন তাহলে অ্যাপের এপ্লাই সেকশন থেকে যে কোন একটা বেচে নিয়ে ইনস্টল করুন।</item>
        <item>আপনি নেভিগেশন ড্রয়ার থেকে এপ্লাই সেকশনে লঞ্চার তালিকা থেকে বেচে নিতে পারেন যদি আপনার লঞ্চার টি আইকন প্যাকে তালিকাভুক্ত না থাকে কিন্তু আইকন প্যাক টি সমর্থন করে, (গুগল প্লে স্টোর বর্ণনায় দেখুন) তাহলে আপনি আইকন প্যাক টি নিজে নিজে প্রয়োগ করতে পারেন। </item>
        <item>আপনি নেভিগেশন ড্রয়ার থেকে \"আইকন\" খুলতে পারেন</item>
        <item>একটি আইকনে স্পর্শ করুন। একটি প্রিভিউ ডায়লগ প্রদর্শিত হবে বড় ছবি এবং আইকনের পুরো নাম সহ।</item>
        <item>এটি নির্ভর করে আপনি কোন লঞ্চার ব্যবহার করছেন তার ওপর আইকন সম্পাদনা সমর্থন করবে কিনা। অধিকাংশ ক্ষেত্রে আইকন স্পর্শ করে এবং ধরে রেখে অথবা দুবার স্পর্শ করে আইকন সম্পাদনা করা যায়।</item>
        <item>আপনি নেভিগেশন ড্রয়ার থেকে \"আইকন রিকোয়েস্ট\" খুলতে পারেন।</item>
        <item>আপনি নেভিগেশন ড্রয়ার থেকে সেটিংস সেকশনে ক্রয় পুনর্বহাল বেচে নিন। আপনার যদি কোন প্রিমিয়াম অনুরোধ বাকী থাকে তাহলে এটি পুনর্বহাল করা হবে।</item>
        <item>এটি ঘটেছে কারণ আইকন প্যাক টি এসডি কার্ডে স্থানান্তর করা হয়েছে, আপনার এটি অভ্যন্তরীণ স্মৃতিতে ইনস্টল করা. উচিৎ ছিল।</item>
        <item>আপনি যখন বড় রেজোলিউশন এর আইকন ব্যবহার করার সময় সমস্যা হতে পারে। আপনি এটি ঠিক করতে পারেন আইকনের আকার বৃদ্ধি করে। অথবা লঞ্চার বদলে দেখতে পারেন।</item>
        <item>সেটিংস খুলুন, নিচে স্ক্রল করুন, তারপর \"বাগ রিপোর্ট করুন\" বাছুন</item>
        <item>\"বাগ রিপোর্ট করুন\" আইকন প্যাকের বাগ সম্পর্কিত, ড্যাশবোর্ড সংক্রান্ত নয়।</item>
        <item>সকল লঞ্চার কিন্তু সরাসরি প্রয়োগ সমর্থন করে না, এবং এদের কয়েকটি ড্যাশবোর্ড থেকে অ্যাক্সেস করা যায় না। আপনি নিজে নিজে লঞ্চারের সেটিংস থেকেও আইকন প্যাক প্রয়োগ করতে পারেন।</item>
        <item>আপনি যখন অ্যাপ থেকে সরাসরি ওয়ালপেপার সেট করেন, এটি তখন আপনার ক্যাশে ডাউনলোড হবে,
            ড্যাশবোর্ড তখন ওয়ালপেপারটি সেট করার চেষ্টা চালাবে, সেট করার জন্য অল্প সময়ের জন্য ব্যাপক র্যামের প্রয়োজন হবে এবং সময় লাগবে।
            ফোন রিস্টার্ট করলে এ সমস্যার সমাধান হয়ে যাবে। রিস্টার্ট করার পর, আপনার ফোনে যথেষ্ট র্যাম উপলভ্য হবে।
            অন্যভাবে, আপনি গ্যালারিতে গিয়ে ওয়ালপেপার সেট করতে পারেন।</item>
        <item>মুজ্যেই খুলে সেটিংস এ আইকন প্যাক টি বাছুন। আপনি শুধুমাত্র ডাউনলোড করা ওয়ালপেপার লোড করার অপশন পাবেন।
            আপনাকে প্রথমে ড্যাশবোর্ড থেকে ওয়ালপেপার ডাউনলোড করতে হবে।</item>
        <item>যদি ওয়ালপেপার ইতিমধ্যে ডাউনলোড করা থাকে, তাহলে আপনার ফোন মেমোরি থেকে স্বয়ংক্রিয়ভাবে লোড করা হবে।
            মুজ্যেই ওয়ালপেপার পরিবর্তন হলে তা আর ডাউনলোড করতে থাকবে না। আপনাকে প্রথমে ড্যাশবোর্ড থেকে ওয়ালপেপার ডাউনলোড করতে হবে।</item>
        <item>ড্যাশবোর্ড খুলে, আপনি যে ওয়ালপেপার টি মুজ্যেই এ ব্যবহার করতে চান তা ডাউনলোড করুন।
            মুজ্যেই সেটিংস খুলুন, তারপর শুধুমাত্র ডাউনলোড করা ওয়ালপেপার লোড করার অপশন বাছুন।</item>
        <item>এটি ক্যাশ লিখতে ও পড়তে ব্যবহার করা হয় এবং আইকন অনুরোধের ডেটা সংগ্রহ করা হয়।</item>
        <item>এটি ক্লাউড ভিত্তিক ওয়ালপেপার লোড এবং তাদের ডাউনলোড করার জন্য ব্যবহার করা হয়।</item>
        <item>এটি আপনার ফোনে ইন্টারনেট সংযোগ আছে কিনা চেক করতে ব্যবহার করা হয়।</item>
        <item>এটি ড্যাশবোর্ড অ্যাপ্লিকেশন থেকে সরাসরি ওয়ালপেপারগুলি প্রয়োগ করতে ব্যবহৃত হয়।</item>
        <item>মুজ্যেই এর ক্লাউড ওয়ালপেপার লোড করার জন্য, আপনার ফোনে ওয়াইফাইয়ের একটি ইন্টারনেট সংযোগ রয়েছে কিনা তা পরীক্ষা করতে ব্যবহৃত হয়।</item>
        <item>এটি মুজ্যেই লাইভ ওয়ালপেপার দ্বারা ব্যবহৃত হয়</item>
    </string-array>
</resources>
