<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="base">
        <!-- What is a launcher -->
        <!-- What is an icon pack -->
        <!-- How do i use an icon pack? -->
        <!-- How do i apply an icon pack? -->
        <!-- How do i see all icons included? -->
        <!-- I can\'t see a complete icon name -->
        <!-- How can i replace icons with an alternate icon? -->
        <!-- How do i request an icon? -->
        <!-- How can i restore remaining Premium Requests after reinstalling the app? -->
        <!-- After restarting my phone, the icon pack is not applied, it restore to defaults? -->
        <!-- Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone? -->
        <!-- I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on app drawer changed? -->
        <!-- What is the \"report bugs\" option? -->
        <!-- My launcher is listed in the google play description, but why isn\'t it included in apply section? -->
        <!-- Wallpaper can\'t be applied, just showing black screen? -->
        <!-- Muzei: How to load downloaded wallpapers only? -->
        <!-- Muzei: I don\'t want to keep downloading wallpapers each time the wallpaper changes? -->
        <!-- Muzei: I only want to use specific wallpapers? -->
        <!-- Why are Read &amp; Write External Storage permission needed? -->
        <!-- Why is Internet permission needed? -->
        <!-- Why is Access Network State permission needed? -->
        <!-- Why is Access Wifi State permission needed? -->
        <!-- Why is Set Wallpaper permission needed? -->
        <!-- Why is Wake Lock Permission needed? -->
    </string-array>
    <string-array name="questions">
        <item>ما هو مشغل التطبيقات (launcher)؟</item>
        <item>ما هي حزمة الأيقونات؟</item>
        <item>كيف أقوم باستعمال حزمة أيقونات؟</item>
        <item>كيف أقوم بتطبيق حزمة أيقونات؟</item>
        <item>كيف يمكنني رؤية جميع الأيقونات المضمنة؟</item>
        <item>لا أستطيع رؤية اسم الأيقونة بالكامل</item>
        <item>كيف يمكنني استبدال الأيقونات بأيقونات بديلة؟</item>
        <item>كيف أقوم بطلب أيقونة؟</item>
        <item>كيف يمكنني استعادة المتبقي من الطلبات المتميزة بعد إعادة تثبيت التطبيق؟</item>
        <item>بعد إعادة تشغيل هاتفي، فإن حزمة الأيقونات لم تعد مطبقة، وعادت إلى الوضع الافتراضي؟</item>
        <item>لماذا تبدو الأيقونات مشوشة أو متقطعة على هاتفي؟</item>
        <item>أستطيع رؤية أيقونة ما في قائمة الأيقونات، لكن لماذا لا يتم تغيير الأيقونة الفعلية في درج التطبيقات؟</item>
        <item>ما هو خيار \"الإبلاغ عن أخطاء\"؟</item>
        <item>المشغل الخاص بي موجود في وصف google play، لكن لماذا لا أجده في قسم التطبيق؟</item>
        <item>لا يمكن تطبيق الخلفية، يتم عرض شاشة سوداء فقط؟</item>
        <item>Muzei: كيف يمكن عرض الخلفيات المحملة فقط؟</item>
        <item>Muzei: لا أريد أن يتم تحميل الخلفيات في كل مرة تتغير الخلفية؟</item>
        <item>Muzei: أريد استعمال خلفيات محددة فقط؟</item>
        <item>لماذا صلاحية الكتابة والقراءة على وحدة التخزين الخارجية مطلوبة؟</item>
        <item>لماذا صلاحية الإنترنت مطلوبة؟</item>
        <item>لماذا صلاحية الوصول إلى حالة الشبكة مطلوبة؟</item>
        <item>لماذا صلاحية الوصول إلى حالة Wifi مطلوبة؟</item>
        <item>لماذا صلاحية تعيين الخلفية مطلوبة؟</item>
        <item>لماذا صلاحية Wake Lock مطلوبة؟</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>المشغل هو جزء من واجهة مستخدم أندرويد يسمح للمستخدمين بتخصيص الشاشة الرئيسية، تشغيل تطبيقات الهاتف، إجراء مكالمات هاتفية، وتنفيذ مهام أخرى على أجهزة أندرويد.</item>
        <item>هي مجموعة من الرسومات تقوم بتغيير مظهر الأيقونات في درج التطبيقات.</item>
        <item>ستحتاج إلى مشغل يدعم حزم الأيقونات المخصصة. المشغلات المدعومة موجودة في وصف متجر Play. إذا كنت محتاراً أي مشغل يجب استخدامه، فقط اذهب إلى قسم \"تطبيق\"، ثم قم بالتثبيت من هناك.</item>
        <item>يمكنك فتح درج التنقل ثم فتح \"تطبيق\". اختر المشغل الخاص بك من القائمة. إذا لم يكن المشغل الخاص بك موجوداً هناك ولكن حزمة الأيقونات هذه متوافقة معه (أنظر في وصف متجر Google Play للمشغلات المدعومة)، فبإمكانك تطبيق حزمة الأيقونات يدوياً من إعدادات المشغل الخاص بك.</item>
        <item>يمكنك فتح درج التنقل ثم فتح \"الأيقونات\"</item>
        <item>فقط اضغط على الأيقونة. ستظهر نافذة معاينة بها صورة أكبر واسم الأيقونة بالكامل.</item>
        <item>يعتمد على المشغل الذي استخدمته. ليست جميع المشغلات تدعم تعديل الأيقونات. في الغالب يمكنك تعديل الأيقونة عبر الضغط مطولاً على الأيقونة أو الضغط عليها مرتين.</item>
        <item>يمكنك فتح درج التنقل ثم فتح \"طلب أيقونات\".</item>
        <item>يمكنك فتح درج التنقل ثم فتح \"الإعدادات\"، واختيار \"استعادة المشتريات\". إذا كانت لديك أي طلبات متميزة متبقية قبل إعادة التثبيت، فسيتم استعادتها.</item>
        <item>حدث ذلك لأن حزمة الأيقونات هذه قد تم نقلها إلى بطاقة SD، يجب عليك تثبيتها في الذاكرة الداخلية.</item>
        <item>قد تكون المشكلة بسبب المشغل الذي استعملته عند التعامل مع أيقونات ذات أبعاد كبيرة. يمكنك إصلاح ذلك عن طريق زيادة حجم الأيقونات إلى 115 - 120%. بدلاً من ذلك يمكنك تغيير المشغل الخاص بك.</item>
        <item>قم بفتح الإعدادات، اسحب إلى الأسفل، ثم اختر \"الإبلاغ عن أخطاء\".</item>
        <item>\"الإبلاغ عن أخطاء\" تستخدم للإبلاغ عن الأخطاء المتعلقة بحزمة الأيقونات، وليست لوحة المعلومات.</item>
        <item>ليست جميع المشغلات تدعم التطبيق المباشر، وبعضها لا يمكن الوصول إليه مباشرة من لوحة المعلومات. يمكنك تطبيق حزمة الأيقونات هذه يدوياً من إعدادات تلك المشغلات.</item>
        <item>عند \"تعيين الخلفية\" مباشرة من التطبيق، فسيتم تحميلها إلى المخزن المؤقت، ثم سيقوم تطبيق لوحة المعلومات بمحاولة تطبيقها. تطبيق الخلفية يأخذ بعضاً من الوقت وأيضاً يحتاج إلى كم كبير من الذاكرة العشوائية لفترة زمنية قصيرة. أخطاء \"الشاشة السوداء\" قد تظهر عند عدم توفر مساحة كافية في الذاكرة العشوائية على هاتفك لمعالجة الخلفية. إعادة تشغيل هاتفك ستحل هذه المشكلة. بعد إعادة التشغيل، سيتوفر لدى هاتفك مساحة أكبر في الذاكرة العشوائية. بدلاً من ذلك، يمكنك فتح الخلفية المحملة في المعرض الخاص بك وتعيين الخلفية من هناك.</item>
        <item>قم بفتح muzei، اختر حزمة الأيقونات هذه، الإعدادات. سترى خياراً لعرض الخلفيات المحملة فقط. ستحتاج إلى تحميل الخلفيات من لوحة المعلومات أولاً.</item>
        <item>إذا كانت خلفية ما محملة بالفعل، فسيتم عرضها من ذاكرة هاتفك تلقائياً. لن يقوم Muzei بالاستمرار في التحميل عندما تتغير الخلفية. ستحتاج إلى تحميل الخلفيات من لوحة المعلومات أولاً.</item>
        <item>قم بفتح لوحة المعلومات، وقم بتحميل الخلفيات التي تريد استعمالها في Muzei. قم بفتح إعدادات Muzei، ثم اختر عرض الخلفيات المحملة فقط.</item>
        <item>يتم استعمالها للقراءة والكتابة في المخزن المؤقت، وتجميع بيانات طلبات الأيقونات.</item>
        <item>يتم استعمالها لعرض الخلفيات في السحابة وتحميلها.</item>
        <item>يتم استعمالها للتحقق من أن هاتفك لديه اتصال بالإنترنت أم لا.</item>
        <item>يتم استعمالها للتحقق من أن هاتفك لديه اتصال بالإنترنت عبر wifi أم لا، ولعرض الخلفيات في السحابة من Muzei.</item>
        <item>يتم استعمالها لتطبيق الخلفيات مباشرة من تطبيق لوحة المعلومات.</item>
        <item>يتم استعمالها من قبل خلفية Muzei الحية.</item>
    </string-array>
</resources>
