<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="base">
        <!-- What is a launcher -->
        <!-- What is an icon pack -->
        <!-- How do i use an icon pack? -->
        <!-- How do i apply an icon pack? -->
        <!-- How do i see all icons included? -->
        <!-- I can\'t see a complete icon name -->
        <!-- How can i replace icons with an alternate icon? -->
        <!-- How do i request an icon? -->
        <!-- How can i restore remaining Premium Requests after reinstalling the app? -->
        <!-- After restarting my phone, the icon pack is not applied, it restore to defaults? -->
        <!-- Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone? -->
        <!-- I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on app drawer changed? -->
        <!-- What is the \"report bugs\" option? -->
        <!-- My launcher is listed in the google play description, but why isn\'t it included in apply section? -->
        <!-- Wallpaper can\'t be applied, just showing black screen? -->
        <!-- Muzei: How to load downloaded wallpapers only? -->
        <!-- Muzei: I don\'t want to keep downloading wallpapers each time the wallpaper changes? -->
        <!-- Muzei: I only want to use specific wallpapers? -->
        <!-- Why are Read &amp; Write External Storage permission needed? -->
        <!-- Why is Internet permission needed? -->
        <!-- Why is Access Network State permission needed? -->
        <!-- Why is Access Wifi State permission needed? -->
        <!-- Why is Set Wallpaper permission needed? -->
        <!-- Why is Wake Lock Permission needed? -->
    </string-array>
    <string-array name="questions">
        <item>Що таке лаунчер?</item>
        <item>Що таке пакет іконок?</item>
        <item>Як вокористовувати пакет іконок?</item>
        <item>Як застосувати пакет значків?</item>
        <item>Як побачити всі іконки?</item>
        <item>Я не бачу повну назву іконки</item>
        <item>Як замінити іконку на алтернетивну?</item>
        <item>Як подати запит на іконку?</item>
        <item>Як відновити Преміум запити після перевстановлення програми?</item>
        <item>Після перезапуску телефону, пакет іконок не застосований, він відновив значення за замовчуванням?</item>
        <item>Чому іконки на моєму телефоні виглядають криво або піксельно?</item>
        <item>Я бачу іконку у списку іконок, але чому іконка додатку не змінилася?</item>
        <item>Що таке \"повідомити про помилки\"?</item>
        <item>Мій лаунчер вказаний в описі google play, але чому він відсутній в розділі із додатками?</item>
        <item>Шпалери не можна застосовувати, просто відображається чорний екран?</item>
        <item>Muzei: Як підвантажувати лиш завантажені шпалери?</item>
        <item>Muzei: Я не хочу завантажувати шпалери щоразу, коли вони змінюються?</item>
        <item>Muzei: Я хочу використовувати лише конкретні шпалери?</item>
        <item>Навіщо потрібен дозвіл на доступ до пам\'яті?</item>
        <item>Навіщо потрібен доступ до Інтернету?</item>
        <item>Навіщо потрібен дозвіл на доступ до мережі?</item>
        <item>Навіщо потрібен дозвіл на WiFi з\'єднання?</item>
        <item>Навіщо потрібен дозвіл на зміну шпалер?</item>
        <item>Навіщо потрібен дозвіл на пробудження?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>Лаунчер є частиною користувацького інтерфейсу Android, який дозволяє користувачам налаштовувати домашній екран, запускати додатки, здійснювати телефонні дзвінки і виконувати інші завдання на пристроях Android.</item>
        <item>Набір графіки, який буде змінювати зовнішній вигляд іконок ваших додатків</item>
        <item>Вам знадобиться лаунчер, який підтримує використання пакатів іконок. Підтримувані лаунчер знаходяться в описі. Якщо ви не впевнені, який лаунчер повинен бути використаний, просто зайдіть в розділ \"Застосувати\" та встановіть іконки звідти.</item>
        <item>Ви можете відкрити панель навігації, потім відкрийте \"Застосувати\". Вибирайте свій лаунчер зі списку.
Якщо вашого лаунчер там немає, але цей пакет іконок сумісний з ним (перевірте опис на Google Play Маркеті), ви можете застосувати пакет іконок вручну в налаштуваннях лаунчера.</item>
        <item>Ви можете відкрити панель навігації, а потім відкрити \"Іконки\"</item>
        <item>Просто натисніть на іконку. Діалогове вікно попереднього перегляду з\'явиться з великим зображенням та повною назвою іконки.</item>
        <item>Це залежить від того, який лаунчер використовується. Не кожен лаунчер підтримує редагування іконок. В основному ви можете змінити іконку, натиснувши та утримуючи іконку або двічі натиснувши на неї.</item>
        <item>Ви можете відкрити панель навігації, а потім відкрити \"Запит іконок\".</item>
        <item>Ви можете відкрити панель навігації, потім відкрийте \"Налаштування\", виберіть \"Відновити покупки\". Якщо у вас залишилися преміум запити перед встановлення, вони будуть відновлені.</item>
        <item>Це сталося тому, що пакет іконок був встановлений на SD-карту, ви повинні встановити його на внутрішню пам\'ять.</item>
        <item>Проблема може бути в лаунчері, який ви використовуєте при обробці іконок. Це можна виправити шляхом збільшення розміру значків на 115 - 120%. Як альтернатива ви можете змінити свій лаунчер.</item>
        <item>Відкрийте налаштування, прокрутіть вниз, потім виберіть \"Повідомити про помилки\".</item>
        <item>\"Повідомити про помилки\" використовується, щоб повідомити про помилки, що належати до пакета іконок, а не до додатка.</item>
        <item>Не кожен лаунчер підтримує пряме застосування, і деякі з них не доступні безпосередньо з додатка. Ви можете застосувати цей пакет значків вручну в налаштувань лаунчер.</item>
        <item>Коли ви натиснули \"Встановити шпалери\" безпосередньо з додатка, вони будуть завантажені в кеш, тоді додаток буде намагатися застосувати їх. Застосування займе певний час, а також потрібна величезна кількість оперативної пам\'яті на короткий час.
Помилка з \"Чорним екраном\" може з\'явитися, тому що ваш телефон не має достатньо вільної оперативної пам\'яті для обробки шпалер.
Перезавантаження може виправити цю проблему. Після перезавантаження ваш телефон буде мати більше оперативної пам\'яті.
Крім того, ви зможете відкрити викачані шпалери з вашої галереї та встановити їх звідти.</item>
        <item>Відкрийте muzei, виберіть це пакет іконок, налаштування. Ви побачите опцію для завантаження викачаних шпалер. Спочатку вам потрібно буде завантажити шпалери з головної панелі.</item>
        <item>Якщо шпалери вже завантажені, вони будуть підтягнуті автоматично з вашого телефону. Muzei не буде завантажувати їх, якщо шпалери були змінені. Але для початку вам потрібно завантажити шпалери з головної панелі.</item>
        <item>Відкрийте головну панель, завантажте шпалери, які ви хочете використовувати в Muzei. Відкрийте налаштування, потім виберіть тільки завантажувати викачаних шпалер.</item>
        <item>Він використовується для запису і читання кешу та збору запитів іконок.</item>
        <item>Він використовується для підвантаження списку шпалер і їх звантаження.</item>
        <item>Він використовується, щоб перевірити, чи має ваш телефон підключення до інтернету.</item>
        <item>Він використовується, щоб перевірити, чи має Ваш телефон підключення до інтернету по WiFi, щоб завантажити шпалери з Muzei.</item>
        <item>Він використовується, щоб застосувати шпалери прямо з додатку шпалер.</item>
        <item>Його потребує Muzei Live Wallpaper</item>
    </string-array>
</resources>
