<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="base">
        <!-- What is a launcher -->
        <!-- What is an icon pack -->
        <!-- How do i use an icon pack? -->
        <!-- How do i apply an icon pack? -->
        <!-- How do i see all icons included? -->
        <!-- I can\'t see a complete icon name -->
        <!-- How can i replace icons with an alternate icon? -->
        <!-- How do i request an icon? -->
        <!-- How can i restore remaining Premium Requests after reinstalling the app? -->
        <!-- After restarting my phone, the icon pack is not applied, it restore to defaults? -->
        <!-- Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone? -->
        <!-- I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on app drawer changed? -->
        <!-- What is the \"report bugs\" option? -->
        <!-- My launcher is listed in the google play description, but why isn\'t it included in apply section? -->
        <!-- Wallpaper can\'t be applied, just showing black screen? -->
        <!-- Muzei: How to load downloaded wallpapers only? -->
        <!-- Muzei: I don\'t want to keep downloading wallpapers each time the wallpaper changes? -->
        <!-- Muzei: I only want to use specific wallpapers? -->
        <!-- Why are Read &amp; Write External Storage permission needed? -->
        <!-- Why is Internet permission needed? -->
        <!-- Why is Access Network State permission needed? -->
        <!-- Why is Access Wifi State permission needed? -->
        <!-- Why is Set Wallpaper permission needed? -->
        <!-- Why is Wake Lock Permission needed? -->
    </string-array>
    <string-array name="questions">
        <item>लन्चर भनेको के हो?</item>
        <item>आइकोन प्याक भनेको के हो?</item>
        <item>आइकोन प्याक कसरी प्रयोग गर्ने?</item>
        <item>आइकोन प्याक कसरी लागु गर्ने?</item>
        <item>समावेश भएका सबै आइकोनहरु कसरी देखिन्छ?</item>
        <item>आइकोन को पुरा नाम देखिएको छैन</item>
        <item>म कुनै आइकनमा कसरी वैकल्पिक आइकोन रोज्न सक्छु?</item>
        <item>म कसरी आइकन अनुरोध गर्न सक्छु?</item>
        <item>एप्लीकेशन रिइन्सटल पछि म कसरी बाँकी प्रिमियम अनुरोधहरू पुनर्स्थापना गर्न सक्छु?</item>
        <item>फोन रेस्टार्ट गर्दा, आइकन किन लागु भएन, किन डिफल्ट आइकन लागु भयो?</item>
        <item>मेरो फोनमा आइकन धमिलो र फाटेको जस्तो किन देखिएको होला?</item>
        <item>मैले सबै समावेश गरिएका आइकनहरुमा आइकन देखे, 
तर किन ड्रयरमा एपको वास्तविक आइकन परिवर्तन भएन ?</item>
        <item>\"बग रिपोर्ट\" भनेको के हो?</item>
        <item>मैले एन्सटल गरेको लन्चर गुगल प्लेमा सूचीबद्ध छ, तर किन यो लागू सेक्सनमा समावेश गरिएको छैन?</item>
        <item>वालपेपर लागू गर्न सकिँदैन, किन केवल कालो स्क्रिन देखाउँदैछ?</item>
        <item>Muzei: डाउनलोड गरिएका वालपेपर मात्र कसरी लोड गर्ने?</item>
        <item>Muzei: म प्रत्येक पटक वालपेपर परिवर्तन हुँदा वालपेपर डाउनलोड गरी राख्न चाहन्न?</item>
        <item>Muzei: म केवल विशिष्ट वालपेपर मात्र प्रयोग गर्न चाहन्छु?</item>
        <item>किन बाहिरी स्टोरेज को रिड र राइट को अनुमती आवश्यकता पर्दछ?</item>
        <item>ईन्टरनेट अनुमती किन चहिएको हो?</item>
        <item>किन Access Network State को प्रयोग अनुमति आवश्यक छ?</item>
        <item>किन Wifi State को प्रयोग अनुमति आवश्यक छ?</item>
        <item>सेट वालपेपर को प्रयोग किन अनुमति आवश्यक छ?</item>
        <item>वेक लक को किन प्रयोग अनुमति आवश्यक छ?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>लन्चर एन्ड्रोइड युजर ईन्टरफेसको अंश हो जसले प्रयोगकर्ताहरूलाई होम स्क्रिन आफ्नो अनुकुल गर्न, मोबाइल मा रहेका एपहरु खोल्न, फोन कल गर्न, र एन्ड्रोइड उपकरणहरूमा भएका अन्य कार्यहरू गर्न मद्दत पुर्‍याउँछ।</item>
        <item>आइकन प्याक भनेको एक किसिमको ग्राफिक्सको सेट हो, जस्ले तपाईंको एपहरुको ड्रअर आइकनको रूप परिवर्तन गर्दछ।</item>
        <item>तपाइँलाई लन्चर चाहिन्छ जसले कस्टम आईकन प्याकलाई समर्थन गर्दछ। समर्थित लांचरहरू प्ले स्टोर विवरणमा सूचीबद्ध छन्। यदि तपाईं अलमलिनु भएको छ कि कुन लन्चर प्रयोग गर्ने भनेर, तपाईं केवल \"लागू गर्नुहोस्\" सेक्सनमा जानुहोस्, त्यसपछि त्यहाँबाट स्थापना गर्नुहोस्।</item>
        <item>तपाईं नेभिगेसन ड्रयर खोलेर त्यसपछि \"लागू गर्नुहोस्\" खोल्न सक्नुहुन्छ। सूचीबाट तपाईंको लन्चर छनौट गर्नुहोस्। यदि तपाईंको लन्चर त्यहाँ सूचीबद्ध छैन तर यो आइकन प्याक यस लन्चर सँग उपयुक्त छ (समर्थित लन्चरहरूको लागि गुगल प्ले स्टोर विवरण हेर्नुहोस्), तपाईं आइकन प्याकलाई आफ्नो लन्चर सेटिंग्सबाट मैन्युअल्ली लागू गर्न सक्नुहुनेछ।</item>
        <item>तपाईं नेभिगेसन ड्रयर खोलेर त्यसपछि \"आइकन\" खोल्न सक्नुहुन्छ</item>
        <item>केवल आइकन ट्याप गर्नुहोस्। पूर्वावलोकन संवाद एक ठूलो छवि र पूर्ण आइकन नामको साथ देखा पर्नेछ।</item>
        <item>तपाईं कुन लन्चर प्रयोग गर्दैहुनुहुन्छ भन्नेमा भर पर्दछ। सबै लन्चरमा आइकन सम्पादन सकिदैन। प्राय: तपाईं आइकन ट्याप र होल्ड गरेर वा दुई पटक ट्याप गरेर आईकन सम्पादन गर्न सक्नुहुनेछ।</item>
        <item>तपाईं नेभिगेसन ड्रयर खोलेर त्यसपछि \"आइकन अनुरोध\" खोल्न सक्नुहुन्छ।</item>
        <item>तपाईं नेभिगेसन ड्रयर खोलेर त्यसपछि \"सेटिंग्स\" खोल्नुहोस् , \"खरीदहरू पुनर्स्थापना गर्नुहोस्\" छनौट गर्नुहोस्। यदि तपाईंसँग पुनर्स्थापना गर्नु अघि प्रिमियम अनुरोधहरू बाँकी छन् भने तिनीहरू पुनर्स्थापना हुनेछन्।</item>
        <item>यो आइकन प्याक एसडी कार्डमा सारिएको हुनाले यस्तो भएको हो, यसलाई तपाईंले आन्तरिक मेमोरीमा स्थापना गर्नुपर्नेछ।</item>
        <item>यो समस्या लन्चरबाट आउन सक्छ जुन तपाईंले आइकनको ठूलो रिजोलुसन प्रयोग गर्दा भएको हो ।
तपाईं यसलाई आइकनको आकार १५० - १२०% मा बढाउँदै यसलाई ठीक पार्न सक्नुहुनेछ।
वैकल्पिक रूपमा तपाईं आफ्नो फोनमा भएको लन्चर परिवर्तन गर्न सक्नु हुनेछ।</item>
        <item>सेटिंग्स खोल्नुहोस्, तल स्क्रोल गर्नुहोस्, त्यसपछि \"बग रिपोर्ट\" छनौट गर्नुहोस्।</item>
        <item>\"रिपोर्ट बगहरू\" आइकन प्याकमा सम्बन्धित बगहरू रिपोर्ट गर्न प्रयोग गरिन्छ तर ड्याशबोर्ड सम्बन्धित बगहरू रिपोर्ट गर्न को लागि चाँही होइन।</item>
        <item>प्रत्येक लन्चरले प्रत्यक्ष समर्थन गर्दैन, र ती मध्ये केही ड्यासबोर्डबाट सीधा प्रबेश गर्न सकिदैन।
तपाईं यो आइकन प्याकलाई तपाईंको फोनमा भएको कुनै लन्चरको सेटिंग्सबाट मैन्युअल्ली लागू गर्न सक्नुहुनेछ।</item>
        <item>जब तपाईं एपबाट सिधा \"वालपेपर सेट गर्नुहोस्\" गर्नुहुन्छ भने, यो क्यासमा डाउनलोड हुनेछ, त्यसो भए ड्यासबोर्ड एपले यसलाई लागू गर्न प्रयास गर्नेछ। लागू हुन केहि समय लिने छ र छोटो समय को लागी केही मात्रामा र्याम मेमोरी को आवश्यक पर्नेछ।
तपाईंको फोनमा वालपेपर प्रशोधन गर्न पर्याप्त र्याम छैन भने \"कालो स्क्रिन\" को समस्या देखा पर्न सक्छ।
फोन पुन: सुरु गर्नाले यो समस्याको समाधान हुनेछ। पुनः सुरु गर्नाले, तपाईंको फोनमा धेरै र्याम उपलब्ध हुनेछ।
वैकल्पिक रूपमा, तपाईं ग्यालरीबाट डाउनलोड गरिएको वालपेपर, त्यहाँबाट वालपेपरको रूपमा सेट गर्न सक्नुहुनेछ।</item>
        <item>Muzei खोल्नुहोस, आइकन प्याक चयन गरेर, सेटिंग्स मा जानुहोस। तपाईंले डाउनलोड गरेका वालपेपरलाई लोड गर्ने विकल्प देख्नुहुनेछ।
पहिले तपाईंले ड्यासबोर्डबाट वालपेपर डाउनलोड गर्नु पर्नेछ।</item>
        <item>यदि वालपेपर पहिले नै डाउनलोड गरिएको छ भने, त्यो तपाईंको फोन मेमोरीबाट स्वत लोड हुनेछ।
वालपेपर परिवर्तन हुँदा Muzei ले यसलाई डाउनलोड गर्न चाँही छोड्दैन। पहिले तपाईंले ड्यासबोर्डबाट वालपेपर डाउनलोड गर्नु पर्नेछ।</item>
        <item>ड्यासबोर्ड खोल्नुहोस्, जुन तपाईं वालपेपर Muzei मा प्रयोग गर्न चाहानुहुन्छ त्यसलाई डाउनलोड गर्नुहोस।
Muzei सेटिंग्स खोल्नुहोस्, त्यसपछी डाउनलोड गरिएका वालपेपर मात्र चयन गर्नुहोस।</item>
        <item>यो क्यास मेमोरी रिड राइट गर्न, र आइकनको अनुरोध डाटा संकलन प्रयोग गर्न चाहिन्छ।</item>
        <item>क्लाउड आधारित वालपेपर लोड र डाउनलोड गर्नको लागि यसको आवश्यकता हुन्छ।</item>
        <item>यो तपाईंको फोनसँग इन्टरनेट जोडिएको छ वा छैन जाँच्न प्रयोग गरिन्छ।</item>
        <item>यो Muzei बाट क्लाउड वालपेपर लोड गर्नको लागि, तपाईको फोनसँग वाइफाइ इन्टरनेट जोडिएको छ कि छैन जाँच्न प्रयोग गरिन्छ।</item>
        <item>यो ड्यासबोर्ड एपबाट सिधै वालपेपर लागू गर्न प्रयोग गरिन्छ।</item>
        <item>यो Muzei लाईभ वालपेपरले प्रयोग गरी रहेको हुन्छ।</item>
    </string-array>
</resources>
