<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="base">
        <!-- What is a launcher -->
        <!-- What is an icon pack -->
        <!-- How do i use an icon pack? -->
        <!-- How do i apply an icon pack? -->
        <!-- How do i see all icons included? -->
        <!-- I can\'t see a complete icon name -->
        <!-- How can i replace icons with an alternate icon? -->
        <!-- How do i request an icon? -->
        <!-- How can i restore remaining Premium Requests after reinstalling the app? -->
        <!-- After restarting my phone, the icon pack is not applied, it restore to defaults? -->
        <!-- Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone? -->
        <!-- I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on app drawer changed? -->
        <!-- What is the \"report bugs\" option? -->
        <!-- My launcher is listed in the google play description, but why isn\'t it included in apply section? -->
        <!-- Wallpaper can\'t be applied, just showing black screen? -->
        <!-- Muzei: How to load downloaded wallpapers only? -->
        <!-- Muzei: I don\'t want to keep downloading wallpapers each time the wallpaper changes? -->
        <!-- Muzei: I only want to use specific wallpapers? -->
        <!-- Why are Read &amp; Write External Storage permission needed? -->
        <!-- Why is Internet permission needed? -->
        <!-- Why is Access Network State permission needed? -->
        <!-- Why is Access Wifi State permission needed? -->
        <!-- Why is Set Wallpaper permission needed? -->
        <!-- Why is Wake Lock Permission needed? -->
    </string-array>
    <string-array name="questions">
        <item>ランチャーとは？</item>
        <item>アイコンパックとは？</item>
        <item>アイコンパックを使用するには？</item>
        <item>アイコンパックを適用するには？</item>
        <item>含まれているすべてのアイコンを見るには？</item>
        <item>アイコン名が完全に表示されません</item>
        <item>アイコンを別のものに置き換えるには？</item>
        <item>アイコンをリクエストするには？</item>
        <item>残っているプレミアムリクエストをアプリを再インストールした後に復元するには？</item>
        <item>端末を再起動した後、アイコンパックが適用されず、デフォルトに戻るのですが？</item>
        <item>なぜアイコンがギザギザしたりモザイクがかかったように見えるのですか？</item>
        <item>アイコンがすべてのアイコンには含まれているように見えますが、
アプリドロワーで実際のアイコンが変更されないのですが？</item>
        <item>「バグを報告」オプションとは？</item>
        <item>Google Playの説明に使用しているランチャーが記載されていますが、なぜ「適用」セクションに表示されないのですか？</item>
        <item>壁紙を適用できず、黒い画面が表示されるのですが？</item>
        <item>Muzei: ダウンロード済みの壁紙のみを読み込むには？</item>
        <item>Muzei: 壁紙が変更される毎に壁紙をダウンロードし続けたくないのですが？</item>
        <item>Muzei: 指定した壁紙のみを使用したいのですが？</item>
        <item>なぜ「USB ストレージのコンテンツの変更または削除」権限が必要なのですか？</item>
        <item>なぜインターネット権限が必要なのですか？</item>
        <item>なぜ「ネットワーク状態の表示」権限が必要なのですか？</item>
        <item>なぜ「Wi-Fi状態の表示」権限が必要なのですか？</item>
        <item>なぜ「壁紙の設定」権限が必要なのですか？</item>
        <item>なぜ「端末のスリープを無効にする」権限が必要なのですか？</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>ランチャーはAndroidのユーザーインターフェースの一部で、Android端末でホーム画面をカスタマイズしたり、
モバイルアプリを起動したり、電話をかけたり、その他のタスクを行うことができます。</item>
        <item>アプリのドロワーアイコンの見た目を変更する画像の集合です</item>
        <item>カスタムアイコンパックに対応したランチャーが必要となります。
対応したランチャーはPlayストアの説明文に記載されています。
もしどのランチャーを使うべきか迷った場合、「適用」セクションに行き、そこからインストールしてください。</item>
        <item>ナビゲーションドロワーを開き、「適用」を開くことができます。お使いのランチャーを一覧から選択してください。
お使いのランチャーが一覧に表示されていないがアイコンパックとの互換性がある場合
（対応しているランチャーについてはGoogle Playストアの説明文をご覧ください）、
ランチャーの設定から手動でアイコンパックを適用することができます。</item>
        <item>ナビゲーションドロワーを開き、「アイコン」を開くことができます。</item>
        <item>アイコンをタップしてください。大きな画像と完全なアイコン名のあるプレビューダイアログが表示されます。</item>
        <item>どのランチャーを使用しているかにもよります。すべてのランチャーがアイコンの編集に対応しているわけではありません。
多くの場合、アイコンをタップして長押しするかダブルタップすることで編集することができます。</item>
        <item>ナビゲーションドロワーを開き、「アイコンリクエスト」を開くことができます。</item>
        <item>ナビゲーションドロワーを開き、「設定」を開き、「注文を復元」を選択することができます。
再インストール前にプレミアムリクエストがあった場合、それが復元されます。</item>
        <item>アイコンパックがSDカードに移動されたために起こります。アイコンパックは内部ストレージにインストールされる必要があります。</item>
        <item>この問題はお使いのランチャーが大きな解像度のアイコンを扱う場合に起こる場合があります。
アイコンサイズを115 - 120%に大きくすることで修正することができます。
また、ランチャーを別のものに変えることもできます。</item>
        <item>設定を開き、下にスクロールし、「バグを報告」を選択してください。</item>
        <item>「バグを報告」はダッシュボードではなく、アイコンパックに関連するバグを報告ためのものです。</item>
        <item>すべてのランチャーが直接適用に対応しているわけではなく、またいくつかはダッシュボードから直接アクセスできません。
それぞれのランチャーの設定で手動でアイコンパックを適用することができます。</item>
        <item>アプリから直接「壁紙を設定」すると、壁紙がキャッシュにダウンロードされ、
ダッシュボードアプリはそれを適用しようとします。適用する際に少々時間がかかり、少しの間大量のRAMも仕様します。
「黒い画面」エラーはお使いの端末が壁紙を処理するために必要な空きRAMが無い場合に起こる場合があります。
お使いの端末を再起動することでこの問題が解決します。再起動することでお使いの端末の利用可能なRAMが増加します。
また、ダウンロードされた壁紙をギャラリーで開き、そこから壁紙に設定することができます。</item>
        <item>Muzeiを開き、このアイコンパックを選択し、設定を開くとダウンロード済みの壁紙のみを読み込むオプションがあります。
まず、ダッシュボードから壁紙をダウンロードする必要があります。</item>
        <item>壁紙が既にダウンロードされている場合、お使いの端末から自動で読み込まれます。
Muzeiは壁紙が切り替わる際にダウンロードし続けることはありません。まずダッシュボードから壁紙をダウンロードする必要があります。</item>
        <item>ダッシュボードを開き、Muzeiで使いたい壁紙をダウンロードしてください。
Muzeiの設定を開き、「ダウンロード済みの壁紙のみ読み込む」を選択してください。</item>
        <item>その権限はキャッシュの読み書き、およびアイコンリクエストデータの収集に使用されます。</item>
        <item>その権限はクラウドベースの壁紙を読み込み、ダウンロードするために使用されます。</item>
        <item>その権限はお使いの端末がインターネットに接続されているかどうか確認するために使用されます。</item>
        <item>その権限はお使いのデバイスがインターネットに接続されているか確認し、Muzeiからクラウドの壁紙を読み込むために使用されます。</item>
        <item>その権限はダッシュボードアプリから直接壁紙を適用するために使用されます。</item>
        <item>その権限はMuzeiライブ壁紙で使用されています</item>
    </string-array>
</resources>
