<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="base">
        <!-- What is a launcher -->
        <!-- What is an icon pack -->
        <!-- How do i use an icon pack? -->
        <!-- How do i apply an icon pack? -->
        <!-- How do i see all icons included? -->
        <!-- I can\'t see a complete icon name -->
        <!-- How can i replace icons with an alternate icon? -->
        <!-- How do i request an icon? -->
        <!-- How can i restore remaining Premium Requests after reinstalling the app? -->
        <!-- After restarting my phone, the icon pack is not applied, it restore to defaults? -->
        <!-- Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone? -->
        <!-- I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on app drawer changed? -->
        <!-- What is the \"report bugs\" option? -->
        <!-- My launcher is listed in the google play description, but why isn\'t it included in apply section? -->
        <!-- Wallpaper can\'t be applied, just showing black screen? -->
        <!-- Muzei: How to load downloaded wallpapers only? -->
        <!-- Muzei: I don\'t want to keep downloading wallpapers each time the wallpaper changes? -->
        <!-- Muzei: I only want to use specific wallpapers? -->
        <!-- Why are Read &amp; Write External Storage permission needed? -->
        <!-- Why is Internet permission needed? -->
        <!-- Why is Access Network State permission needed? -->
        <!-- Why is Access Wifi State permission needed? -->
        <!-- Why is Set Wallpaper permission needed? -->
        <!-- Why is Wake Lock Permission needed? -->
    </string-array>
    <string-array name="questions">
        <item>O que é um launcher?</item>
        <item>O que é um pacote de ícones?</item>
        <item>Como eu uso um pacote de ícones?</item>
        <item>Como eu aplico um pacote de ícones?</item>
        <item>Como eu vejo todos os ícones incluídos?</item>
        <item>Não consigo ver um nome de ícone completo</item>
        <item>Como posso substituir ícones por um alternativo?</item>
        <item>Como eu solicito um ícone?</item>
        <item>Como eu restauro Solicitações Premium após reinstalar o app?</item>
        <item>Após reiniciar meu celular, o pacote de ícones não está aplicado, ele restaura os padrões?</item>
        <item>Por que ícones parecem deformados ou pixelados no meu celular?</item>
        <item>Eu consigo ver o ícone incluído em todos os icons,
            mas por que o ícone em si não muda na gaveta de aplicativos?</item>
        <item>O que é a opção \"reportar erros\"?</item>
        <item>Meu lançador está listado na desrição do google play, por que não está incluído na seção aplicar?</item>
        <item>Papel de parede não pode ser aplicado, só aparece uma tela preta?</item>
        <item>Muzei: Como carregar somente papéis de parede baixados?</item>
        <item>Muzei: Eu não quero ficar baixando papéis de parede toda vez que o papel de parede muda?</item>
        <item>Muzei: Eu quero usar somente papéis de parede específicos?</item>
        <item>Por que a permissão para Ler &amp; Escrever é necessária?</item>
        <item>Por que a conexão com a Internet é necessária?</item>
        <item>Por que a permissão Acessar Estado da Rede é necessária?</item>
        <item>Por que a permissão Estado da Rede Wifi é necessária?</item>
        <item>Por que a permissão Definir papel de parede é necessária?</item>
        <item>Por que a permissão Manter Acordado é necessária?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>Lançador é a parte da interface de usuário do Android que permite aos usuários personalizar a tela inicial,            iniciar aplicativos, fazer chamadas e realizar outras tarefas em dispositivos Android.</item>
        <item>Um conjunto de imagens que irão mudar a aparência dos ícones da sua gaveta de aplicativos</item>
        <item>Você irá precisar de um lançador que suporte pacotes de ícones personalizados.
            Os lançadores suportados estão listados na descrição da Play Store.
            Se você está confuso quanto a quais lançadores podem ser usados, vá até a seção \"Aplicar\" e instale um de lá.</item>
        <item>Você pode abrir o painel de navegação e então ir em \"Aplicar\". Escolha seu lançador da lista.            Se seu lançador não estiver listado mas o pacote de ícones for compatível com ele            (veja os lançadores suportados na descrição da Play Store),             você pode aplicar o pacote de ícones manualmente através das configurações do lançador.</item>
        <item>Você pode abrir o painel de navegação e ir em \"Ícones\"</item>
        <item>Simplesmente toque no ícone. Um diálogo de visualização irá aparecer com uma imagem maior e o nome completo do ícone.</item>
        <item>Depende de qual lançador é usado. Nem todo lançador suporta edição de ícones.       	    Na maioria das vezes você pode editar um ícone pressionando &amp; segurando o ícone ou dando dois toques.</item>
        <item>Você pode abrir o painel de navegação e ir em \"Sugestão de Ícones\".</item>
        <item>Você pode abrir o painel de navegação e ir em \"Configurações\", escolha \"Restaurar Compras\".            Se você tinha Solicitações Premium pendentes antes de reinstalar, elas serão restauradas.</item>
        <item>Isso aconteceu porque o pacote de ícones foi movido para o Cartão SD, você deve instala-lo na memória interna.</item>
        <item>O problema pode estar no ícone que você utilizou ao lidar com ícones de alta resolução.
       	    Você pode resolver o problema aumentando o tamanho do ícone de 115 a 120%.
       	    Como alternativa, você também pode preferir trocar de lançador.</item>
        <item>Abra as configurações, role par abaixo e escolha \"Reportar Erros\".</item>
        <item>\"Reportar Erros\" é usado para reportar erros relacionados ao pacote de ícones, não no dashboard.</item>
        <item>Nem todo lançador suporta aplicação direta, e alguns deles não podem ser acessados diretamente pelo dashboard.
      	    Você pode aplicar este pacote de ícones manualmente através das configurações do lançador.</item>
        <item>Quando você define um papel de parede diretamente pelo app, ele será baixado para o cache,
      	    e então o dashboard irá tentar aplica-lo. A aplicação pode levar algum tempo e precisar de uma grande quantidade de RAM por um curto período de tempo.
      	    Erros de \"Tela Preta\" podem surgir porque seu dispositivo não tem RAM suficiente durante o processo de aplicação do papel de parede.
      	    Como alternativa, você pode abrir o papel de parede baixado através da sua Galeria e defini-lo como papel de parede por lá.</item>
        <item>Abra o Muzei, escolhe este pacote de ícone, configurações. Você verá a opção de mostrar somente papéis de parede baixados.
      	    Você irá precisar baixar papéis de parede pelo dashboard antes.</item>
        <item>Se um papel de parede já está baixado, ele será carregado do armazenamento do dispositivo automaticamente.      	    O Muzei não irá ficar o baixando sempre que o papel de parede mudar. Você precisa baixar papéis de parede pelo dashboard antes.</item>
        <item>Abra o Dashboard, baixe os papéis de parede que quiser usando o Muzei
      	    Abra as configurações do Muzei, e então escolha Mostrar Somente Papeis de Parede Baixados.</item>
        <item>É utilizada para ler &amp; escrever cache e coletar dados para sugestões de ícones.</item>
        <item>É usada para carregar papéis de parede da nuvem &amp; baixa-los.</item>
        <item>É usada para checar se seu celular está conectado à internet ou não.</item>
        <item>É usada para checar se seu celular tem uma conexão wifi ou não, para carregar os papéis de parede da nuvem via Muzei.</item>
        <item>É usada para aplicar papéis de parede diretamente pelo dashboard.</item>
        <item>É utilizada pelo Muzei Live Wallpaper</item>
    </string-array>
</resources>
